De gedachte viel me meteen op dat ik veilig zou kunnen stelen de kamer van mijn zussen, omdat ze nu alleen waren, omdat juffrouw F. het vorige had nacht weggebracht naar de logeerkamer, waar ze nu diep in slaap was.
